傳容海恩申請移民去美國

怪唔知佢近排扮靜啦，佢老爺同佢做黑面白面，去美國搞滲透？

佢仲係立法會直選議員，直選議員係唔可以有外國國籍，理被DQ，甚至可能違反國安法

已有聯署阻止佢成為美國人

冇乜可能唔係間諜任務

期望佢爆大鑊。包括 葉劉性史、裸照等。

Push

爆都爆政治野啦 ching咁重口味想知啲咁既野

唔怪之得佢話唔選，原來割禾青啦

想走？ 😏

點會揀美國。開條聯署就信

祝佢同佢老公早日落去團聚

反美是工作，移美是現實

我發現有間諜

(突發炒車) 容海恩其實想移民去大灣區

不要讓容海恩跑了

同我做愛就原諒佢

，

佢都好重口味

袁老爺終於完成任務

袁老爺係咪去左美國未返黎

唔會返來